- Đề bài:
    <p><b>Input</b>: 2 số n và m</p>
    <p><b>Output</b>: trung bình cộng của 2 số n và m</p>
        <p>Viết 1 hàm trả về kết quả và  viết  1 unit test cho hàm đó</p>

- Hình thức nộp bài: tạo 1 issue với :
+ Tiêu đề issue họ tên
+ Nội dung issue là đường link gitlab chứa bài tập  của mọi người(nhớ để public)
- Hạn nộp : 0h ngày 19/12/2019
- Slide : https://docs.google.com/presentation/d/1bQ0uDgyyasS2ESfi3_YXVZIa4FFWT0p1uPABxJeDucU/edit#slide=id.g7b9bb719d4_0_5